\section{Les îlots}

On a pu voir dans l'introduction qu'il existe 2 types d'îlots :
\begin{itemize}
	\item Les premiers, sont représentés par simplement un point au
	milieu d'un espace blanc.
	\item Les seconds, sont des traits noirs, toujours au milieu d'un
	espace blanc.
\end{itemize}
Pour des raisons de simplifications, on considère les 2 minuties comme
identiques. Le résultat n'en sera pas beaucoup affecté car ces minuties sont
plutôt rares.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics{ilot1.png}
    \includegraphics{ilot2.png}
    \caption{Les ilôts}
    \label{ilots}
\end{figure}

Globalement, ce sont des espaces noirs entourés de blanc.
Nous avons aussi eu l'idée de tout simplement utiliser les minuties
précédentes pour décrire cette minutie.

En effet on peut dire que l'îlot est constitué de 2 terminaisons en face
l'une de l'autre.
On pourrait donc dire qu'un îlot serait un ensemble de 2 terminaisons qui sont
proches, et qui sont orientées l'une vers l'autre.

